如果831同新屋嶺證實有人出事，香港人會點做？

屌你老母

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

加多句口號

推

Fb屌完後繼續返工

聽日繼續番工囉
唔通即刻出黎暴動咩

光復香港 時代革命

一路走來 始終如一

根本就一樣唔會有咩變
還眼個日夠好嬲去機場啦 放下清場流料就嚇到啲人走哂仲話還眼喎

𡚒死一戰

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

喺屋企聽多幾次香港之歌

連登仔會繼續網上譴責

其實真係要推翻嫁喇。。。。

仲洗講嘅 梗係好嬲好嬲咁搶平機票去日本玩返幾日先啦

果日有入過既警
一個都唔放過啦